有冇人用An機搞銀行野?

如果會用Apps定browser?

apps

唔敢 an 機好多安全漏洞

hangseng apps

銀行，股票，支拿寶，全部用 APP

買賣股票細期iOS同Android都用，冇問題

app
我銀行就得七千

用chrome check,唔會down app，都唔會用android pay

An 機，有用 app 搞銀行股票

browser, 裝每個app都好小心起晒底先裝，銀行亦冇申請網上過數

用app lock 會唔會好d， 定app lock 本身已經有問題？？

驚鳩咩

你轉數畀第三者，全部都要保安編碼器/預先去分行填表格set定

跟本個設計就保障左你

p2p payment唔洗form, 上限三千蚊
講真安全過信用卡

但要有個編碼器預先開啟呢個功能

default係無開

金管局已經幫你班人睇實啦，諗下你點過數畀第三者你就知其實已經算安全

啲銀行app全部裝曬喺部舊電話度，裡面冇其他程式

不了，要安全

Android pay 算唔算?

銀行App我覺得保安都okay, 有保安解碼器。 但d証劵app真係好少保安

冇用browser開

唔root都冇咁驚
加埋全部play store apps
80%安全

20%係Google 垃圾查唔到code

點解個呀伯會比人hack?用呀公Wifi?係咪唔用就無事？

我聽到android pay
心諗有咩人敢用